
                      No es una típica comedia romántica chica se enamora de chico... etc. Va mucho mas halla el plano laboral tiene aquí la máxima importancia .No aburre ,su ritmo es bueno, y, con tal elenco de actores que menos podíamos esperar ;todos están brillantes ,no decepcionan sino ,mas bien sorprenden .Como sucede en el caso de Harrison ford que nos muestra aquí su faceta mas irónica y tremendamente cómica .Resulta curiosa ,interesante y altamente desternillante en mas de una ocasión .Me aventuraría a decir que ;será sin duda una de las mejores comedias del año .
        
            